補時先頂入， 費蘭尼咁樣算唔算虐老？？？

越位入左球都唔醒水

第一球已經唔計
同一個位同一個人頂都無人守